「核彈」黑警講大話，關於之前有手足細佬失蹤

［急推］我細佬失左蹤

原post係上面

消息人士指，呢位手足被捕後被帶到去新屋嶺拘留。所以手足家人去到多間狗屋及醫院都搵唔到佢細佬的原因

班死黑狗開記招講大話，又話新屋嶺關閉左，點解仲會有人被拘留係入面

自推1/10

推

自推2/10

Push

source？

8點 默哀

唔夠人呀 同我入去
二百萬三罷頻道
頻道
Group List

push

推晒比所有人

推，然後fc

甴近平

入面北區尾
得番村民
又冇人流

我換幾架私家車車人入去都冇人知

政府警隊 講我唔用就有效用？
誠信已到負數
更何況佢覺得更多人支持佢地既行為

細佬搵番啦

之前代出post的手足在留言提到敏感事不能詳細解釋

自推3/10

依家佢地講嘅每一句都係大話， 廢話， 當你戇鳩
香港人肯殺狗未

推啦屌